浪費咗一年大學生活，唉。

由上年11月轉Onlinelessom到而家2020年尾，真係好想大叫一聲，所有exchange ,study tour,oversea science internship,Ocamp ,hall function,所有所有活動大部份都係取消或者轉Online形式，咁就浪費咗我寶貴一年大學生活，好頹，又識唔到新朋友，希望2020所有嘢都會變好。
一人一件2020嘅開心事，分享出嚟，俾啲正能量大家。
拋磚引玉，今年暑假搵到一份自己鍾意做嘅intern ，同埋搵到自己鍾意嘅人

Pish

Final year直線收皮

唔緊要，你嚟緊仲有多一年可以浪費

完全無face-to-face lesson

點止

都係因為中共

是但啦 毒撚f2f都冇朋友架啦

我就係Final year嘅學生🥲🥲

仲有半年就畢業了，都唔知搵唔搵到工🥲

係囉 同學仔都冇見好耐了

🥲🥲起碼f2f 有個機會識朋友先

依家SD定CV先

你自己都浪費咗廿幾年喇

點解你覺得畢業完就唔會浪費？
利申：畢業n年，浪費緊